歐洲有咩比美國優勝/勁？

除左足球之外

飲食
歷史遺跡、文化

車

製錶？

治安

難民

美國成班都係生番咁喎ching

食物
靚仔靚女

廋人

文化氣息

設計品牌 (eg. 名車、名表、名牌服裝、名牌手袋)

其他嘢美國完勝

歷史

音樂

汽車

eu身份可以揸車走遍成個歐洲

足球

左膠

公共交通公具(猶其係荷蘭)

哲學音樂足球

文化氣息
個人修養

政治制度

歐洲 可以做到多黨制, 小黨都有機會上位組成 聯合政府
美國長期兩個黨 輪流執政

歐洲總統制既國家, 可以一人一票直接選總統
美國玩選舉人票....有時小票 果條友獲得更多選舉人票當選總統

古蹟